有冇搞錯！呢班越南人！

呢班越南人竟然支持我地呀
但佢地個page得30k followers
唔好再圍爐打飛機啦！ 文宣要對外輸出！
大家一齊去follow啦求下你地！
We connect ah !!!

BTW 越南新娘好正

Agree!
Stand with Hong Kong!
Fight for Freedom!

Spread our message out!

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

支持所有支持我地既人，可以follow既就follow，可以like既就like！

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

pish

6月個次都有條片, 係首歌
對越南改觀

BTW, 越南妹

輕輕一推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Cảm ơn các bạn

挺呀！！！

btw越南都係共產主義，但好似管得冇咁嚴？

721
811

應該係，now愈來愈大城市 河內and胡志明個d

hi ，仲有冇位留比我

維尼喺天堂冇位了

越南仔好憎中国架

不漏洞奶 we connect

越南人同我地係華夏文化嘅近親黎，要好好交往